[721 online] 所有水魔法師小心!!!

唔撚好掟到記者/自己人!!!
唔好企到好撚後, 一急就亂掟
如果空中散開/打錯人 就不如唔好出魔法
如果你驚, 就索性成袋魔法傳上比前線
如果連目標都見唔到, 你出魔法=零攻擊力
理想既攻擊係第二至第三排

最後, 各位魔法師, 聽日既魔法掩護好重要
加油!

我無野講

推

我冇野講

有其他魔法師一齊施奏 效果更佳

就算無晒魔法 淨係出水魔法 都有阻嚇作用

掟撚到記者 即係減左1000攻擊力

FF有哨子一齊出魔法 會好撚壯觀

重有!!! 被主動攻擊 / 開戰時先開始出魔法
唔好無啦啦主動用 玩死前線

推比所有水魔法師